林鄭政權「四不」政策強硬回應武漢肺炎

1. 不封關
2. 不呼籲市民戴口罩
3. 不撒回禁蒙面法上訴
4. 不停課停市

係瑞士屌鳩香港人
繼續同市民對著幹

震攝肺炎病毒

攬炒之母!!!!!

五大訴求 缺一不可
立即封關 刻不容緩

繼續係瑞士唱衰香港人
懶理世紀疫症

5。 不中計

6。不墮入圈套

不跌入圈套

唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

唔停市因為影響大陸利益,你死一萬人佢都唔會理你

海牙係隔離，捉戰犯吖

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感

5 不把香港人當作人看待

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

肺炎表示：

連儂牆